<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_T1AndroidGenerator.label>Андроид T1</ATR_T1AndroidGenerator.label>
  <ATR_T1AndroidGenerator.description>Неинициализированный андроид первого уровня. Андроиды первого уровня — самые примитивные человекоподобные машины, сконструированные для того, чтобы имитировать общий образ и минимальные способности органического вида гуманоидов. Не имея настоящего разума, многие воспринимают их как очень умных и отзывчивых животных. This often leads to their exploitation as fodder or belittlement as pets, of which the dutiful drones pay no heed. Их предназначение — служить, и они делают это без нареканий.</ATR_T1AndroidGenerator.description>

  <ATR_T2AndroidGenerator.label>Андроид T2</ATR_T2AndroidGenerator.label>
  <ATR_T2AndroidGenerator.description>Неинициализированный андроид второго уровня. Андроиды второго уровня — самый массовый класс андроидов, имеющих минимально необходимые технические характеристики для полностью автономной разумной деятельности. Одетых андроидов второго уровня легко спутать с низкорослыми, худощавыми людьми. Интеллект второго уровня более похож на органический, обладает самосознанием и стремится к интеграции в общество.</ATR_T2AndroidGenerator.description>

  <ATR_T3AndroidGenerator.label>Андроид T3</ATR_T3AndroidGenerator.label>
  <ATR_T3AndroidGenerator.description>Неинициализированный андроид третьего уровня. Андроиды, относящиеся к третьему уровню, часто отличаются крупным телосложением — их рост варьируется от семи до девяти футов — и впечатляющими возможностями. Они невероятно прочные, модульные и способные. Требуя большого количества редких ресурсов, они обычно производятся серийно только на утопичных мирах.</ATR_T3AndroidGenerator.description>

  <ATR_T4AndroidGenerator.label>Андроид T4</ATR_T4AndroidGenerator.label>
  <ATR_T4AndroidGenerator.description>Неинициализированный андроид четвёртого уровня. Андроид четвертого уровня — вершина известной теории и практики создания андроидов. усовершенствованным корпусом и уникальными внутренними компонентами, изготовленными по самым современным технологиям. \n\nАндроиды четвёртого уровня обладают высокими физическими и умственными способностями, и это часто приводит к тщеславию, нарциссизму и пренебрежению к другим моделям.</ATR_T4AndroidGenerator.description>


</LanguageData>